人越大越想聽送禮勤

如難忍手 無法廝守 寧願握手 別要揮手

以前無特登追佢d歌，最近腦海會突然哼起佢d歌出黎,係咪人越大越樸實，越唔怕悶，越鐘意平淡簡潔

十年前彼此不夠遷就

大家忙 多麼漂亮理由
愛不夠 只不過是借口

碌鳩已漸痕 銀行提現金